(回味經典)上帝也抓狂3

上當年

想當年

其實想求有冇類似佢依類GAME 太好玩 出到3 就無左, 都成十幾年啦

連登仔無人識

巴打80後？呢隻可以用魔法係咁填海去人地度

90頭，我好似5 ,6 歲玩。有冇依類game 玩好正
windon xp 時代

我記得可以用火球打到敵人升上天

好game冇人識

agree

火球人

再唔係用僧人 招降人地士兵

以前玩僧侶海

全僧侶

最正係跨越半個地球填海打過去

當年算破格

破格 ,btw 點解無再出新

講到舊game
記得有隻叫 Sacrifice都唔錯
不過難度好高下

睇到張圖記得

有隻叫善與惡都好好玩

養隻神獸打鳩人

之前開過post 都冇人理

, 想求下有冇類似作品

近代ga

Black & White